耶子是無辜的！

唉
對舊主又要打少個
注定耶子打唔出爭氣波
無得一雪前恥